克警唔配有175年歷史，佢地嘅慶祝活動大家一齊慶吓佢

第一次出post，有乜嘢莫見怪！

英殖時代香港警察對付最大型的群眾活動，係殺人放炸彈、中共操控嘅六七暴動；今日香港警察以同樣力度，對付手上只有頭盔、眼罩口罩、保鮮紙、紙皮盾牌、索帶欄杆嘅抗爭者，甚至全面圍堵無退路、衝入商場亂咁毆、街坊途人冇路走！

今年係香港警察成立175周年，原本有多項慶祝活動，但近月舉行的活動都急急取消，生怕成為市民抗議警暴的機會。但其實此等活動尚有一項正舉行中。

在維多利亞城內，有一組由執法、司法、施刑三項功能連結而成的建築群，見證著香港開埠至今的法治歷史。時至今日，這建築群早就成為法定古蹟，並轉化為以保育、藝術作包裝的商業項目，每日都吸引唔少遊人前往參觀、打咭、飲食。（當然，在香港呢個高物價、商業化，事事講求經濟效益嘅社會，好難做到純文化保育嘅，吓吓攞黎做博物館咩）

目前在古蹟群內有一個展覽，正正就是第一段所講唯一一個未被停辦嘅香港警察成立175周年慶祝活動。但我們深知，而家嘅香港警察唔配繼承之前多年嘅豐功偉績（講緊1980年代開始，唔收片，真正維持香港治安嗰啲），佢地而家只係中共公安、維穩部隊嘅一員！

小弟而家作為一名中佬，後生時嗰團火都仲敢喺前排鬧差佬，而家人大咗要睇住頭家、睇住兩老，可以做嘅唔多，最多出黎行吓、背後支持吓，夠鐘又俾隻乸捉番屋企，做鍵盤戰士。但經過近排克警做事越黎越癲，除咗埋身肉搏仲可以做啲鬥？

今朝諗起，點解唔利用呢個場地、呢個展覽去建立連儂牆，去話俾所有人知，而家嘅香港警察，唔配揹起呢175年嘅歷史！佢地只係得22年歷史嘅香港公安！

但由於場地內四圍都係工作人員，如果要貼memo紙，就要齊心，全部人一齊貼！可以唔止係展館，而係成個建築群都係連儂牆！但由於場地所限，唔會有人守得到，第二朝啲memo仲喺唔喺度都唔知道，可能有兄弟會覺得係鳩做，但行動就係要個noise，要落香港警察嘅面。

各位兄弟姊妹，可以諗諗，做唔做，幾時做。

721要上街！五大訴求，缺一不可！

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定性
三、釋放所有義士
四、追究警隊濫權
五、立即雙真普選

不分化，不篤灰，不割蓆

巴打 我想了解警察歷史 想問下邊到有展覽

香港公安成立咗22年啫

香港警察一向都仆街架啦。吹奏港英時代警察其實都係on9

中環以前最大嗰間差館

好多野都係相對既啫

邊個再講叫班狗從良同我入來